一人一個quit莊嘅方法

同上莊吵大鑊

1. 打開個口
2. 講 我quit莊
3. 完成

quit莊最醒目
上莊根本係浪費時間
見住班傻仔比人con行過都會恥笑佢地

真接講咪得囉

Quit就quit啦 仲要問方法

樓主咁撚廢講句quit都唔識
繼續做傻西莊狗算啦